同女朋友一齊三年 今日先知佢唔係處

我同女朋友係大學玩soc活動識, 一齊左3年
我知佢中學時期拍過一次拖, 拍唔夠一年, 係升U 果個暑假散左
而我就第一次拍拖

今日星期六佢上左我屋企, 一齊睇左集txb 節目 (有港姐做主持果個節目)
節目講到食人豬同男仔埋單既問題, 我同佢講: “好彩我地都係處 唔駛埋單”
佢無應我, 我亦覺得佢果時面色一沉

無錯, 我地一齊左3年都無發生關係
作為男人, 我當然有衝動既時候, 記得開始左1年幾時, 有一次係佢屋企整完cake比我食, 我覺得好sweet, 食完攬住kiss左陣, 之後佢feel 到我想要, 佢叫我去洗一洗面冷靜下, 同埋話想結婚後先有性, 因為佢有宗教信仰
我尊重佢既諗法, 之後我地身體上最多都只係kiss同攬

咁睇完個節目, 我想起身去個廁所, 佢突然拉住我話: “其實我唔係處, 希望你唔好介意”
我果下好shock, 一時反應唔到, 只係講左: “吓, 點解呀?”
確實一直我都無直接問過佢e個問題, 只係因為佢有信仰, 拒絕過我, 佢同佢初戀一齊唔耐, 同埋佢係band 1 乖女果type而令我一直誤會佢係處

之後佢話比左ex, 再同我講希望我唔好介意
其實一直誤會果個係我, 但我果時真係怪晒佢, 用嬲既語氣問: “你唔係有信仰既咩? 你比佢但又唔比我即係點?”

之後佢開始喊, 話果時第一次拍拖咩都唔識而應承左, 又話果時未受洗, 唔比都比左啦點解唔focus 將來等等, 最後佢問左句: “你係咪好介意?”
我無應到佢, 過左一陣佢開門拎袋走左

我同佢3年, 未試過令佢唔開心到喊,, 我亦希望佢可以同我終老,
今日知道左, 我覺得我仲愛佢, 不過可能我思想保守, e一刻做唔到100%完全唔介意

原本我地已經plan 左聽日去邊, 但由佢拎袋走到e一刻我地都無whatsapp 對方, 因為我唔知應該講d咩

e件事我唔想同朋友傾住, 所以係連登搵樹洞

就地正法

唔係處咪唔係處囉

中

禮拜一返學喇
咪上連登作文

I know that feel bro
我發現聖母唔係處果時我都接受唔到

人哋比初戀都唔俾你 你就知自己係咩地位啦 去洗下面冷靜下先啦你

你自己係處 要求另一半係處都正常
唔好呃自己話唔介意

比人地唔俾妳分手呢

仲要扮宗教信仰

呢個post個重點根本唔關處事

總會搵到一個女仔同你理念差唔多

破左處仲講咩宗教信仰on9
飛啦屌

比初戀唔比你係有啲問題既

中point

幫人埋單啦柒頭

比ex都唔比你，我係你就一世都唔會搵翻佢

咪等同覆你囉 你驚乜

改改標題重新開post啦
根本你內文都唔係想講處唔處嘅問題

其實我覺得巴打你冇嬲錯

分手啦，遲早嘈又會講番

重點係，你以為佢係處，定係佢自己話你聽係處先？

認同

不過樓主，係食家想搵個處女女友係好難，不如搵個啱自己人仲好

已經唔關處唔處事
個感覺就好似比人呃左三年

屌返獲算啦

可能琴晚飲大左
未酒醒姐
帽事既

點解佢可以發番你脾氣 走人
介意都好正常！ 佢個處可以俾ex 屌，仲要一年貨仔 之後係到扮上菜！ 收皮啦。。。

我連kiss嘅機會都冇

1. 你想像下佢之前比人中出完，一滴滴咁流出黎

2. 接受人既過去

好柒呀

我睇又唔係發脾氣走嘅
似係唔知可以點面對樓主多d

人生過去如前世。 咁介意做咩

岩阿 無論最後點 都一定要係條女搵翻你先

分手啦 唔係你仲可以點
就算佢聽日俾你扑 你都係會日日諗住個處唔係你破

打電話同佢講下啦 唔通你想就咁就無左條女咩

分手啦
你老味 個處除便俾左人
到你要等結婚先 根本on9

呃得你三年，處心積慮。

樓主唔分手就只係食人口水尾嘅失敗者

d 張圖真係好正
唔係唔比屌 係唔比你屌

俾其他人破處然後同你講有信仰要結婚先扑野, 我都唔知講咩好啦

一係就一視同人,俾你屌返次,雖然你都係幫人埋單嫁la,但起碼gur d, 唔俾屌就分手la, 第一次可以隨便俾人,到樓主就結婚之後先屌得,公平咩

真係要分手

感情無理性

佢肯坦白，我覺得已經好勇敢。細個的確容易做錯事，假如佢其實一直盡女朋友本份，無偷食，無貪你錢，我覺得點解唔可以比個機會佢啊。更何況你都試過有唔冷靜想同佢發生關係，難道個時你又有打算同佢結婚咩？
不過講咁多都係廢話，有處女情結的話，點都會有條刺，道理就講完，聽唔聽就你問題啦

想公平咪出去屌返件囉
思想仲停留古代？

你一直冇問，佢當然唔會主動講喇。而你今次講起，佢就自爆，都算誠實。佢冇呃過你

冇信仰時上過床，有左信仰後想婚後先仆，亦講得通

咁淨低嘅問題好簡單啫：你接唔接受到佢唔係處。呢個好個人嘅偏好，你自己諗喇

不過你問我嘅話我就唔會再同佢一齊囉，因為我

最撚憎耶撚

成個post得一個正常回覆
點解樓主又會有期望係到搵到人開解你

你去叫返次雞打和返

成個post最唔正常係呢個回覆

其實你屌返次就唔會再介意

重點已經唔係處唔處嘅問題

呢啲最撚仆街 唔係處仲講乜撚信教 擺明想呃你埋單

唔係處唔處嘅問題,係畀ex而唔畀樓主嘅問題?

憑乜野樓主三年都冇得扑,而佢 ex果陣即刻有得扑?

喺條女個角度睇可能好合理,喺樓主嘅立場呢?

如果倒返轉,係條女想扑,但樓主推開佢叫佢冷靜下,話唔想婚前性行為,但其實樓主同前女友一早扑過嘅,唔知條女又會唔會接受?

你一係就唔好畀個 ex 扑,畀ex扑咗但樓主唔扑得,咁對樓主公平咩?樓主果刻先係最難受嘅一個,你發脾氣走咗去?憑乜野,點解樓主老馮要接受你嘅一切?你有冇諗過樓主果刻難受成點?

唔係處唔緊要,但你畀得ex 扑嘅,如果你愛樓主,唔係為咗一個信未婚產子嘅處女生出黎嘅私生子老吹出黎嘅所謂宗教理由而唔畀你男友掛?你老母,上帝都中出左聖母啦,大大頂綠帽送俾約瑟戴,仲講宗教?你個宗教有乜野資格叫人婚前守貞? 你又有乜貞好守?

我好佩服果啲有道德,潔身自愛,真係堅守婚前貞潔嘅人。而唔係果啲可以畀ex 扑,但就用宗教呢啲爛鬼藉口嚟推搪現任嘅女人。

以為係處女座潮文
第一時間碌到最底

巴打正解
連登仔話港女係雞真係錯唔哂 雖然港女都有好女仔 但係我地見到ge example已經證明左香港有幾多咁lun on9 ge港女
樓主我係你就分手

題外話 樓主你地之前無討論過大家係唔係處咩?

push pk gf

就咁睇我覺得好少事姐 又唔係濫交
最撚恐怖係呢種心態
你一係就唔好畀個 ex 扑,畀ex扑咗但樓主唔扑得,咁對樓主公平咩?
樓主我勸你小心唔好比呢d諗法植根係心中
亦都唔好令你女友有呢種罪咎感
如果你真係想一齊既話

處唔處已經唔係問題
問題係點解你可以比ex但點解唔可以比我？
唔係處可以一早講 點解要等依家先講
做人咁自私？

分手吧

其實比埋你bok 最後你地咪又係嫌人唔係處 話人係雞係公廁

不過樓主 如果你真係好愛佢 可能你唔會開呢個post 直接搵番佢傾了

女都係賤 中出一獲即飛

怪哂佢無錯喎，俾ex唔俾你堅仆街

一定要飛啦
第二個就一年內屌
你就冇得屌
戇尻

樓主抵死

1. 條女冇責任要向樓主主動透露唔係處。樓主自己從內冇問過，條女有冇講過大話
2. 事情重點唔係樓主介唔介意條女唔係處，亦唔係條女有冇主動話俾樓主聽佢唔係處，而係『條女係咪可以以已受洗為理由唔比樓主佢比咗前度嘅嘢』。我哋有以下嘅嘢要考慮：
(a) 一個人係咪應該同伴侶嘅前度比較？
(b) 一個人有無責任要俾到現任與前度同等嘅待遇？
(c) 條女淨係同前度做唔同樓主做，是否涉及不公平對待？如果係，『已受洗』又係咪可以將不公平合理化？
(d) 係一段感情入面，任何一方係咪喺任何情況下都可以有權選擇是否做愛？
(e) 案中女主角如果覺得同前度做愛係錯誤，佢係咪可以透過拒絕同樓主發生婚前性行為嚟停止犯錯？

你好大機會係絲打啦。

講真,拍拖唔係為左扑野,樓主都忍咗三年。如果你係男人,諗諗你為咗尊重你女友婚前守貞忍足三年冇性生活,可以難受成點。

最可笑嘅係佢根本冇貞可守, 成件事錯嘅根本係佢條女,如果佢條女冇畀過ex,真係守婚前堅貞,宗唔宗教都好,都應該尊重。

而家佢真係畀左佢ex,事實就係佢ex有得扑,樓主冇。

點解唔係條女讓步,點解要樓主讓步?

我咁睇,如果條女話係因為畀ex hurt得太深,而家有性愛恐懼症仲拎得出證明嘅話,我估樓主反而冇咁嬲。

而家樓主女友有兩大仆街地方:

一.畀ex 扑唔畀男友扑。
二.為咗宗教理由去守不存在嘅貞潔。

點睇都唔係樓主錯。

樓主 留處俾老婆既都係好仔
認真答 其實真係唔係咩大事
但就好似有粒沙咁 成世都唔舒服
樓主唔好俾連登啲人煽動 感情事一步錯 步步錯
唯一唔會錯既就係開心見誠溝通

到時樓傾完主可以set個期俾自己
接受到就留
仍然接受唔到就唔好拖了

你自己以為啫

Agger 唔係幫條女講野 不過條女又係柒 早講唔好既

3年因為信仰唔扑得 潔身自愛
乖乖地埋單啦樓主 唔好放佢出嚟玩人

至少依家道理係樓主度
你話扑左嫌人唔係處就話仆街姐
依家樓主咁樣都係仆街？
收撚皮啦死港女屌你老母

樓主以為條女係姐
同埋以前錯過都唔可以改過自身
雖然我唔知條女可唔可信
但係佢講既野 我又唔覺得錯晒啵

唔係咪唔係囉 有乜大不了 破左佢處你會中六合彩？

你冷靜啲諗下

佢俾人破處 好大可能係中出內射

因為我破女人處一定唔帶套的 一路揸實對波一路大力啪 直到想射就頂到盡

但我唔知你女友個case係點，唔敢太肯定講

題外話扑得野 應該口交都試過

不過第一次既女人多數唔識含 啲牙會刮龜頭 深喉又咳到仆街

如果他日你條女幫你含唔會刮jerjer既

你就諗下啦

不過你愛佢既咪淨係錫錫 反正佢破處咁耐都無要應該唔係淫底

道理咪自以為條女係處？

自由同公平大戰

唔係處都算
俾mk仔唔俾你

個重點係宗教信仰啫我諗你都明

你冷靜啲諗下

佢俾人破處 好大可能係中出內射

因為我破女人處一定唔帶套的 一路揸實對波一路大力啪 直到想射就頂到盡 大家有默契既就我射個下佢陰道都會收縮 啜住我jerjer

但我唔知你女友個case係點，唔敢太肯定講

題外話扑得野 應該口交都試過

不過第一次既女人多數唔識含 啲牙會刮龜頭 深喉又咳到仆街

如果他日你條女幫你含唔會刮jerjer既

你就諗下啦

不過你愛佢既咪淨係錫錫 反正佢破處咁耐都無要應該唔係淫底

講真唔係處 你好難知佢過去係點
都唔知比幾多人屌過幾多次
公廁話想結婚後先有性, 因為佢有宗教信仰

臭雞，講再多都係藉口

處唔處已經唔係問題所在，係憋在唔俾樓主屌啫

應唔應該係一件事,接唔接受到一件事。如果你女友做過ptgf,但而家從咗良,係咪都唔應該介意?

性同愛本來就係人之大慾,其他待遇畀唔到,我估樓主都冇咁嬲,如果你阿媽大細超,買靚衫畀你兄弟但唔畀你,我估你都係條氣有少少唔順。但如果你兄弟有得出國讀書,而你冇,偏偏個原因係宗教原因,你係咪都可以諗成父母冇必要畀公平對待佢嘅子女?子女亦唔應該作比較?

父母都一樣有權選擇偏心,而要接受嘅就係傷害到子女嘅心靈。佢有權,唔代表唔會傷害到人。情侶都有權選擇性伴侶,係咪佢條女有幾個sp都係有權就可以?

喺呢啲明顯會令男方感到極度不公同不快嘅情況下,條女仲走咗去,然後啲人勸樓主接受忍咗佢,我理解,畢竟莫教人分妻係傳統諗法。但條女咁對樓主,毫不在意樓主你嘅感受,我建議你諗真啲係咪要繼續行落去。

好認同
細個邊個都會做錯事架啦，唔係個個都咁好彩拍一次就到老，再加上佢都同你坦白啦，又無心要呃你一世

好撚仆街 俾ex唔俾你 唔係介意處唔處 但唔明點解唔俾你 好撚自私 全部為自己諗 我覺得要分手

全部都已經唔駛答啦

我舉個比較合乎既例子俾你
有人曾經係劫匪犯入左察, 出返來話自己洗心革面唔再做劫匪, 搵份正正當當既工, 但interview既時候無同老闆講, 幾年後俾老闆發現左
你個覺得個老闆應唔應該原諒佢?

呢樣野係誠信問題
你以後都可以唔做劫匪係你既事, 但你曾經做過劫匪係千真萬確既事。

正解

唔好懶理性啦
又講話要婚後先有性，根本有暗示自己係處既意思
樓主尊重條女就忍左三年
條女就戴左三年光環
唔chok 佢都唔講
咁同啲sales 哄你買野有咩分別？
係人都會嬲啦

不過咁
條女如果真係好女仔，無其他野隱暪
唔係諗住洗底，
係唔係處又有咩所謂

機會？你知唔知信任要用好多時間去建立 相反就一秒都唔洗 唔好咁天真

sorry 世界就係咁唔公平 唔好意思

唔係處冇所謂,唔係處又要用宗教理由唔畀樓主扑先係問題

好開心係連登見到有相似價值觀ge人頭幾頁全部都係一律話中出即飛或者分手

咪撚咁極端啦 你依d毒撚先會係咁叫人分手

個女仔都唔想有咁既過去，講真佢都有心想做返好啦，如果唔係點會忍左3年

無心呃一世，只係三年啫，小事啦

如果樓主女朋友無講大話，佢呢刻一定覺得自己好污糟
過去係無可能改變到，之後就睇睇樓主有幾愛女朋友喇

我真係接受唔到 我係毒撚 但當初我女朋友都係鍾意我唔敢同第個女仔玩 佢好主動識我 但我知佢唔係我同樓主差唔多 不過係我行出門口

人係對待性既方面就係特別嚴格, 唔但係中國人同連登仔, 同一般既"做錯事"唔能夠相提共論

原本諗住接受到 我咁愛佢 之後都有keep住出街 拖手好唔自然 我會唔好意思 有次佢想拖番我我自然反應係彈開左 唔知你明唔明

Ex有得屌 你就要等結婚後
即係想搵你埋單啦

依家搞成咁 咪做sp囉

大把信主嘅婚前都扑嘢，條女唔係處然後用宗教理由拒絕不能接受

條刺係度就係度
你會開始做好多野去找平衡補償自己
最尾辛苦大家

除非你真係可以真心消化左條刺

咁撚污糟，彈開就啱架喇

分手

申 A0

巴打你無錯喎
點解佢一早唔坦白
如果無左呢個機會
係咪結婚先同你講？

係。你無問，但唔代表佢無錯囉
如果件事係佢坦白對你講
相信你一定無咁唔開心同嬲

咁撚中意處女係幼稚園門口等啦

dagger
一係繼續
一係中出即飛算

咁早日分手啦 唔好害左個女仔對你一番心意呀

分左啦

處唔處其實都唔係大問題
不過三年佢都無主動講過
而你又唔係無要求過
但佢又同你講信仰問題唔俾你

難免令人有種感覺佢唔坦誠
你地相處仲有無其他問題？

唔係處都唔比你爽，當你水泡，騎牛搵馬。你諗咁長遠做乜

宗教信仰=人地屌屎眼都得，你渣波都唔得

完全同意哩位巴打。

其實樓主未必介意處唔處，只係介意條女呃or隱瞞左佢三年。

信任，一無左，好難重新建立

你如果三十歲結婚，咁咪要等到三十歲先卜野？
成世人性能力最勁果十年
女人成世人身體最值錢果十年
都無得卜
慘慘豬

用咩理由都係一句，唔通無受洗就無得拒絕？

樓主都忍得三年
證明有無得扑唔係最重點
否則樓主一早搵過個啦

而且以前畀唔代表而家都要畀
大把人拍拖係咁扑，婚後無得扑

樓主先冷靜下
再睇下仲有幾信條女
呢度啲人最叻搧風點火
唔好畀人教你點做
總之嬲係正常，
打個飛機下左啖氣
睇下條女有無誠意解決問題再算

條八婆講到自己乜柒有信仰唔俾扑，樓主就自然覺得佢係處，點知唔係，嗰種絕望感真係難以言喻

你都on9
自認基督徒而且向樓主表示唔願意進行婚前性行為
點諗都算畜意誤導啦
忍佢三年係因為社會上女人處的確好重要
對條女好先願意等
結果根本唔係處

同mk仔屌就得
同樓主？不了

剩係覺得樓主好慘

俾人屌都唔俾你屌

我都冇話條女唔係有心隱暪
只係你地太在意係個理由度
唔通話自己無心情，m到，攰就唔係爛鬼理由？
唔想就係唔想
講理由只係輔助

一句講哂
條女根本雙重標準
完

做得好 呢啲女真係好撚嘔心 講咩果陣咩都唔知就同人扑左 大佬你弱智架咩 之後比人屌完就黎信神贖罪拿光環 諗起都想嘔

唔好講到呢樣係正常，唔俾嗰個一樣係仆街

當你唔係就唔會介意

就好似啲人食面諗住留返啲餸最後食，點知食哂啲面先發覺啲餸已經變壞咗

第一次見咁發人深省理性公正嘅宗教邏輯分析,以前從未試過咁諗,Ching好波

一句

一個人有幾鐘意你,你自己心裡有數啦

合理理由好重要。

你返工遲到,如果因為港鐵故障/打風延誤或者你琴晚OT到凌晨結果病咗,呢啲都係合理理由解釋點解你返遲咗。佢咁都唔接受係佢on9.

但如果你話係今日心情唔好,m到而遲到,睇下老細會畀咩反應你

接受到就繼續
接受唔到就飛啦

唔畀扑可以有咩合理理由？
生愛滋都可以扑野啦

呢樣我支持你啊巴打！根本女人就係唔正常！

例如佢有子宮病變/原位癌/尿道炎/性愛恐懼症/真係處女拒絕婚前性行為。

如果有呢啲原因樓主仲要夾硬黎,我會覺得樓主係強人所難,應該諒解條女,同佢協商下用其他方法解決,而唔係同條女反面。

但而家個理由明顯唔夠充份,莫講話樓主,只要唔係耶撚,一般人都幾難接受到一個畀ex扑左嘅人,居然夠疆用宗教要守婚前貞潔呢個搞笑理由黎拒絕樓主吧

上面話冇心呃一世果啲真係

如果唔係咁啱睇個節目
樓主冇講句咁既野

我諗樓主去到結左婚埋左單先知佢女朋友唔係處

條女唯一有誠意就係願意俾樓主屌

錯啦
係連帽都未有資格帶

巴打

佢有信仰,想效法聖母就應該婚前畀樓主中出到大肚先,畢竟聖母都係未婚懷孕

呢一刻佢真係擒上樓主度
我諗樓主都無心情屌

如果樓主唔介意既可以留tg 我同你情況有d似 但想你地有好結果 冷靜下先

我估條女仲嬲緊樓主小器,唔體諒佢,唔尊重佢信仰,而且自己冇講過自己係處,只係樓主一廂情願,點解要怪佢。

有部份港女真係咁,極度自我中心,乜都係人地錯哂,唔體諒佢

做乜變左抝邊個啱邊個錯

咁介意咪同佢講要佢同你扑lor
如果佢堅持宗教理由拒絕... 咁你諗下佢到底想要個點樣ge伴侶

利申
一向主張耶撚只可以同耶撚拍拖
咪出黎害人啦好心

如果條女內心喊係怪自己既都可以原諒既

咁樣好唔尊重wo....

如果佢真係肯主動同樓主道歉扑返幾次野,我就真係覺得樓主唔好太小器,畢竟條女知錯能改,唔會一味要人就哂佢

我認我保守
分啦

如果佢一開始坦白 或者你唔會咁傷心
一句講晒 佢肯認已經鼓起好大勇氣
剩返都係睇樓主接唔接受到

點樣仆 為仆而仆咩 我係樓主都唔想同佢仆 我個樓主條女係有講出黎 但情況好似去到俾警察拉左先講事實一樣 唔拉就唔講 我覺得應該重新建立信任先
小弟已經衰左次 如果有好結果當然最好

一開始用宗教理由就唔充份啦
你講果啲根本就唔關婚唔婚事
而係一世無得扑

我原意係想講：而家咁多人離婚再婚
拒絕婚前性行為既原因
除左未夠秤之外
都無一個説服到我既理由(包括話自己係耶撚)
而樓主既然接受左又忍到三年
就已經唔係畀唔畀扑既問題
而係關乎信仼既問題

互相尊重... 唔好心入面介意又唔講出黎
拍多三五七年分手先黎話諗清楚左都係介意

最中肯呢位巴打既意見
睇樓豬自己點揀

小朋友

而家啲人真係惡，一句年少無知做錯事就大曬

幾歲呀你
不過條女又係 一早講定咪幾好 係要收收埋埋

睇到我都好down

我同意依個
呃人會令對方好傷心

我同女朋友一齊左2個月，佢都係話想結婚之後先有性，同埋佢話自己未搞過

我會唔會同你一樣

果堆病全部有得醫
醫好都唔畀扑就不能接受

至於處女婚前唔畀扑點可能唔關婚唔婚事?

當然而家信任都係好大問題啦

有冇人見過樓主覆過post呀？

所以大個左。一定要厄反d妹妹

聽你咁講我仲以為條囡做左咩十惡不赦。其實第一次比左ex有咩錯？假如佢係同ex發生關係之後信教，所以堅持唔想有婚前性行為唔肯同樓豬搞，我又真係完全唔覺得有咩錯。

on lun 9

而家佢話佢係耶撚，唔想婚前性行為，所以樓主以為佢係處。

一齊左三年，樓主都無夾硬扑佢，仲唔算尊重佢？ 三年啦，你估樓主無緊火過？ 佢有呀，但係佢忍。

咁樓主女友有無同佢坦白？ 三年啦，成三年樓主都以為佢係處，你覺得個女人真係一次坦白機會都無？

我覺得唔關咩處女情意結事。一段關係無信任，不如唔好繼續。

利申，非處，女友都唔係，一早就坦白哂咪幾好

真

我明樓主感受
你自己係處 你絕對有權要求對方都係
最憎港女明明自己有錯在先 一嬲就自己走左去

樓主條囡宜家咪坦白左，每個人都有啲唔想面對ge過去，尤其樓主條囡有宗教信仰，佢更加難面對以前ge自己，佢宜家勇敢承認，你地又話佢遲？可唔可以唔好張自己個套夾硬套係人地到？你覺得三年好耐，但對我黎講樓主條囡三年就面對到自己仲可以坦白其實真係好叻。亦都需要好多勇氣。當然，大前提係樓主條囡係係同ex發生關係先信教，同時佢係虔誠ge教徒同無對樓主唔住。

如果唔係個節目 條女係咪諗住呃樓主成世啊
處唔處根本唔重要
條女誠信方面有啲問題喎

算鳩數啦
你諗下人地一年都未夠已經肯俾隻豬人
你同佢三年屌都冇得屌
話就話宗教信仰受洗
乜個宗教信仰淨係叫佢唔好婚前性行為咩
原來信教係可以講大話架
再諗返轉頭
人地一齊一年未夠可以屌 仲可能包中出
你講到自己咁錫佢 三年屌都冇得屌
有幾愛你 有幾投入段感情可想而知
一次不忠 百次不用
唔到今次咁岩睇電視講到呢個話題
都唔知是咪要瞞到結完婚係張床扑野一桿入洞果時先講
我真係驚到時嚇撚到你不舉

信教就唔屌得 但就可以講大話可以隱瞞
明知最尾都會發現都係諗住過得一日得一日
定係根本冇諗過同樓豬有上床既一日
可能都係騎牛搵馬炸樓豬

發現有啲人閱讀理解有問題 成件事重點唔關處唔處事 如果我條女一開波坦白係無問題

咁撚多比人屌完之後就信咗耶穌

樓主真係橙
條女個波又比人奶過啜過，閪又比人插過隨時仲中出埋，成個身體連埋屎眼都比個初戀見過哂

但樓主連波都未渣過

最憎呢啲扮撚晒虔誠既臭閪 因為宗教信仰唔比屌 咁佢個宗教係容許佢講大話呃人三年？

女人真係無敵

Btw,樓主而家個心情應該同下面幅圖差唔多

呢樣真
基本上屌過第一次 熱戀期肯撚定日日扑
係唔知屎眼玩過未姐
放心喎樓主
我諗佢ex都係屌一排屌厭左 一年就散
而家過左咁多年條女應該recover好等你接手

無追POST

但身為男性

明白樓主個種

點解人地有得屌
我無得屌既無奈

樓主唔夾硬扑/唔在意婚前有性係有前設

個前設就係條女係處+信仰

一切都係建基於呢個前設
所以樓主先接受到無性

點知原來有一半係假話
呢一刻雙方信任已經無左

我比較好奇假如條女唔係處，但又真係因爲信左教而唔想做(先唔好講呢個理由合唔合理)
咁條女應該係咩時候，向樓主表示自己唔係處呢？

應該係幾時講都唔岩

介意就有架啦，係你接唔接受姐

三年 仲要暪你咁耐
我係你立即分
比EX但係唔比我姐係算點?
搵果個唔撚洗諗

每件事都有佢必然後果，就好似婚前性行為咁，做得就預咗有男仔會因為咁而唔想同你交往，咁你咪繼續搵個愛你愛到接受你所有嘅人

如果有個屌過十幾條女嘅接受到唔係處，記得接受返人地屌過十幾條女

認真屌返次，中出更好。

樓主唔好咁嬲 出次叫隻雞下下火先

咁可能分手係好啲我低估左呢樣野ge嚴重性，無諗過原來可以咁樣推論。sorry我柒了。但我諗樓豬自己最清楚究竟佢女朋友係點，其實佢女朋友大可以真係講大話呃落去，如果係咁我都唔會幫佢。但佢無，佢勇敢承認自己過去，佢肯有擔當。假如佢其他野都好好，我搵唔到理由唔繼續呢段關係。但樓豬決定分手我都支持，因為我諗你要失去過一個好女朋友先會學識珍惜。Anyway，我都唔應該逼樓豬聽我講，當我9 up啦

我都係咁話，樓豬係要下一個比人呃一世先得架 誠實對待佢會比人話臭雞，大話精

算吧啦 你地行唔得遠架啦
拿拿聲分開 對大家都好

唔可以下一個更好

一個決心想改變，做返好，堅持返自己既原則既女仔，就係因為一個處而比樓主嫌棄，我真心想樓豬快分手唔好害左個女仔 依個社會淨返幾多個女仔肯勇敢承認自己既過錯？？唔好話認錯，連做錯野都逼自己男朋友道歉啦

原則當然係好事
但係你俾mk仔屌完十萬九千七次
然後奉旨又要呢家個男友專重你信仰
公平咩
你信仰話你要係處女㗎喎

自膠

個個一出世就係有信仰架？？
尊重咪尊重，唔尊重咪算
做乜一定要因為人地既過去而定佢罪先

所有信教嘅都係on9. 所有教都係

搞清楚 冇人講過非處就係錯 係罪
俾過ex扑唔俾樓主扑 係條女既選擇 冇對錯既
依家係講接受唔到呢條刺 所以分開
呢個都係樓主選擇黎 都係冇對錯既

樓主自己決定係食處女定埋人單啦
不過咁簡單就比其他人，似弱智多

似有心計。因3年都無俾樓主

冇鍾意ex果種程度去同樓豬一齊咪咁囉

分手啦

我知依家樓主只係唔甘心未屌過就浪費三年青春

但講真，佢講到咁即係點都唔會俾你屌架啦

無謂浪費時間係依種賤婦身上

雞都有情操高尚，依條女雞都不如

佢有冇用陰道交以外的方式去滿足你？

其實佢係唔應該走咗去

似係同ex散左之後信左

簡單黎講：弱智女比人呃左之後搵心靈寄託同一個傻仔埋單

樓主自己諗，通常呢d人玻璃心+軟弱，容易出事

後面仲係咪得

駁唔到

信我，所謂信仰只係一個用黎擋住你既藉口，用信仰就最方便最大威力架啦，因為你都唔敢駁d乜，你駁就等於駁耶穌駁天主駁神既旨意，更加撚得你勁，隨時仲拎埋老豆老母出黎講，話佢地成家都係strict roman catholic, 你咁樣肯定過唔到佢屋企果關。

實質係你價值唔夠高，可能係佢初戀男友賤格趙完鬆，所以佢唔理你幾想要，點都吊住你先，一方面第時俾左你你都未必咁易唔要佢，亦都可以係你能力家底外表唔夠討好，所以另一方面佢都可能係拖住你再搵其他價值比你高既男人。但無論係點樣，女人既身體同情感都只係俾果d有能力有價值既男人佔有既姐。

你想今時今日既後生女守咩婦道甚至為信仰而婚前守偵？不如你諗下自己點樣發達好過啦，對於身體始終有華人基因既香港人，錢同權力先係佢地既信仰呀，你有錢有權力咪可以掉到d耶撚耶西除衫囉。

根本就冇鐘意過你
分手之後好快就會同第個啪

要處女去幼稚園搵，初戀冇咗隻豬係好正常嘅事，邊怪得佢，黐線。人哋鼓起勇氣講你估好易咩？ 係鍾意人又點有處女情意結呢啲19嘢...

1年就比左ex
3年連波邊都無點過 你自己諗下
用信仰做擋箭牌 極可恥
隨時一直做你男友
一直做ptgf sp
佢同你坦白
一係以為都昆左你個傻仔3年 有哂感情
你會原諒佢

一係佢自爆
總之佢就係立心不良

訓撚醒未
錯哂重點
係條女被ex 破處
又唔肯比樓主屌

同意，樓主係咪真係有信心搵到個比佢更好或者差唔多嘅女仔先.....始終依加溝女咁難，樓主捨得的話就分啦

雖然我都覺比ex唔比你真心仆街，但睇你接唔接受到啦

但樓主應該都細啦，大把世界

破撚左戒同人講要守戒，痴撚線，意義何在

嘻 我試過樓主個情況 不過係1年到
個時我都話飛左佢 諗落又覺得唔抵 好似比人呃左一年咁
最後過多排就食到佢 中出左佢一年 叫佢食藥 對佢好差就散左 依家好掛住佢

係佢眼中，
佢覺得自己比人呃，你都唔體諒佢。

但心入面有條刺，係唔會幸福，
佢隱瞞你三年....

其實我覺得樓主會覺得

幫人埋單，仲要比人呃三年

正常啦 利申過來人

分手 因為你當下嘅反應已經傷害咗段關係 而且係forever嗰種
你覺得佢個人唔真誠
而佢呢 就算你哋之後有性關係 佢都只會覺得你當佢係雞咁用
佢講到明因為信咗教唔想有婚前性 你千萬唔好話咩前任有得搞點解我無 因為人哋個理由好合理
就算你真係得咗手 其實都係你利用條女嘅不安去夾硬搞佢 一定憎到你仆街
所以除非你真心尊重佢嘅決定 否則分手

咁想處就搵過個啦，唔好害個女仔喇
佢少不更事又可能係被強迫，佢咁大反應分分鐘而家好抗拒性
你諗下你究竟愛佢個人定愛佢個西

其實重點唔係處唔處
而係樓主女朋友係三年後睇到一個關於處既節目 先同樓主坦白佢唔係處
樓主女朋友之前講到話唔想有婚前性行為 亦冇提到一早破左處
咁樓主肯定以為女朋友係處 忍左成三年 尊重足三年 到頭來得個吉 女友話自己一早破左？咁算唔算誤導？有邊個估到女仔破完處會守貞潔 根本一開始就要坦白
上面有堆人話誠實已經好好 要有好大勇氣真係on99 誠實同坦誠係兩回事來 咁有勇氣當初唔講？諗住等結婚個日先講？
btw 其實我上面個堆都係廢話 最後都係睇你原唔原量到佢當初唔坦誠

其實真係眼見有部份女人破處後/性生活淫亂過後先信教然後就扮貞潔，極虛偽
我自己完全冇宗教信仰都可以一路守住，呢班人拎耶撚個招牌黎扮野真係好噁心

你鍾意塊處女膜定人地

你既宗教話禁止婚前性行為 然後你用黎做理由拒絕男朋友 正常你包括其他人一聽到都會覺得佢仲係處啦 使唔使好似查案咁推理有無其它可能性?當初拒絕個陣又唔企係人角度諗下 我相信條女個陣有坦白既話無人會話佢錯
樓主分啦你上得黎開post都證明你介意 永遠心裡有條刺 不如揾個第個

依個世界真小人相比偽君子好，就係咁解

處唔處依啲野好死，真心相愛有咩所謂。如果佢一早講明唔係處，但係依家信左教，唔想仆，樓主條氣起碼一定順先，如果接受唔到亦唔會要樓主浪費三年，非誠勿擾，因為佢知佢忍係因為真心互相尊重大家。依家咁根本就係條女唔啱。

我開始懷疑你就係樓主條女

分手啦
個處係俾左ex 定係同你拍拖個時俾帽你 你都唔知
明明佢錯 一句對唔住都冇講 你條女跟本係仆街黎
叫佢早撚d死左去啦 呢d仆街

d女咁仆街 ，同ex乜都玩勻晒，分手後就信教扮純潔，現任就都無得玩，
到結婚時條女都廿尾三卅幾，又巢皮出魚尾紋，塊閪都乾晒啦，不過佢fucking care，曾經爽過，又有處男埋單

但樓主慘d，卅幾處男，等咁多年投資咁大先同個信教老婆結婚，但原來呢個女教徒係二手閪

留意，二手閪，唔代表佢只係比人屌過一次，係比同一個人屌過無限次

仲有，佢ex攞左佢第一次，條女一世都會記住佢，結婚果日都唔知會唔會請埋個ex，諗下情況，以前ex用包糖就呃到塊處女膜，樓主呢，又攪結婚買層樓加埋幾百萬，仲係處男呀

諗起ex望現任既眼光就柒到唔敢睇

不能同意更多
宗教理由最on9，樓主知唔知好多仆街仔喺教會揾食，同埋知唔知d港女有幾易溝
係坦白嘅一開始就老實講啦，唔撚信3年都無機會呀

利申:食過幾隻豬，包括耶撚

可能佢考驗緊你呢 無事嘅

岩啦 呢個先係最重點
正常人識得企係對方立場諗嘅話
當你同現任講因為宗教理由唔想做
你點會諗唔到現任會有錯覺係你因為宗教仲係處子？
你知道自己已經同前任發生過關係
但又選擇唔講 令現任繼續有誤會 立心就有 d 不良
如果男人十個有四個係介意你係咪處女 呢四個一定介意你唔講 而另外個六個都有幾個雖然唔介意你係咪處但係介意你唔講

當然 情愛不嬲無咩規矩 都係講雙方感受
樓主亦無上過水 大家唔好咁肉緊

但奉勸咁多位女士 坦白同企係對方立場諗真係好重要
有機會講都唔講就好似 d 官俾人查到先申報利益一樣 會令人印象極差
利申女友開始之前好直接同我講左唔係處 我亦都完全唔介意 大家好恩愛準備結婚 性生活都好如意
溝通好重要架

咁介意咪分手囉

我明樓主唔係介意係咪處，係介意條女用信教黎誤導樓主佢係處

G

樓主到而家都未上過水

最慘係
條女之後同你分手
即刻變淫娃
結果得你無得扑，全世界都扑過

當年我同幾個ex
點止日日扑
扑到唔返工叫外賣幾日
扑完訓，訓醒扑loop
後生好好精力

反正都食事後藥，唔中出幾次點對得住自己

btw，樓主如接受到條女唔係處，又接唔接受到條女落過仔，信教前乜都做得出

孩子
唔係處不是罪

心入面成世有條刺

後生on99 份糧俾ex管
搬出去住，佢唔做野
1年冇屌
某次見到著到靚一靚同第二個出街
（全身都係我買）
即分。

如果唔果斷分手
第時吵一定拎出來講

1年分手
可能頭一個月就俾左人
俾人玩厭先分

唔分手尊重佢宗教信仰
到結婚先有得扑
樓主忍多10年

我覺得樓主你應該嬲既唔係佢係咪處既問題
而係同ex扑過野就得
你地拍左咁耐扑次都唔得
咁既信仰藉口....

Btw 樓主好傻 有咩可能人地拍左成年都無扑

呢種除埋衫
唔會有心情扑
過來人。

以前佢同過幾人扑又點, 最重要其實係你要做佢最後一個

會唔會feel到慰藉左d?

係唔公平架啦
比ex扑唔比你扑
睇你有幾愛佢囉
有人介意有人唔介意
睇得開咪繼續一齊

樓豬比條女呃左3年
樓豬好慘

你條女尋晚先揾完我黎發泄性慾

樓主係咪想講 條女俾個ex都唔俾你扑 係介意就飛左佢啦

不過老實講試問邊有人會唔介意自己條女俾人扑左 但又用d垃圾宗教藉口唔俾現任扑丫 係我都心酸

無撚用呀你
3年都唔知係唔係處？

條女擺出黎個樣純過聖女，真係好難發覺

痴撚線明明自己對唔住條仔都走左去

咁岩ex出現，又執幾劑，樓主追返，不過仍然要等十年

其實好簡單
接受 繼續一齊
唔接受 分開

過來人經驗：我話好無安全感，我需要肉體上既安撫，如事者我地啪既次數一定遠超過佢ex

你估安全感只係女人專利咩

如果條j係粗過ex都話可以改造閪型
如果係幼過ex，閪入邊好多exjj掂過既地方，都仍然保留ex第一手資料同感覺

咁樓主你之前又無問過
我明白佢比ex扑過但到你竟然話要等婚後係男人都會覺得唔公平
但唔通以前同人扑過野，就有義務一定要比之後所有男朋友瘋狂啪咩
可能佢之前比ex呃左個處覺得後悔，加埋宗教理由所以而家真係想潔身自愛呢
當然如果係拍過幾次拖都扑過野但到你就唔扑得就緊係唔得啦

雖然樓主你受好大打擊，但我諗你女朋友見你咁都會好唔開心，唔知點面對你

你個名

係連登開得post好大機會分手

樓主埋單

🍊

究竟愛塊膜定喺愛佢個人？

你介意咪分手囉
其實佢之前咁樣暗示同默認無分別
你地又唔好好傾呢個問題
最後咪有誤會囉
邊個話有信仰就唔搞野
呢個都係普通人既諗法姐
我識有個女仔
成日扮處女
係人都知佢中學已經破左處啦
大學果時仲話d 男仔上佢hall 屈蛇都只係一齊訓無搞野
係呀你無睇錯
係d 男仔呀 超過一個架
屌 而家咪又搵到人埋單
我地成日抽水講佢假處女

呢d 野真係三口六面問先好
唔係娶左件俾人屌左幾千次既臭雞返屋企就安係喊

利申 處

好明顯條女唔識玩，啲演未夠班

正路扮喊係真心work

同條女講係愛我就比我屌
之後中出飛
條仆街根本知樓主一直誤會
扮撚哂上菜攞光環

飛啦

中出即飛

I know that feel,
一係就接受
一係分手
如果唔係一世都有條刺
一齊黎都冇意思

你諗下佢第一次係俾人屌個淫樣

樓主咪飛佢呀，費事第個巴打中伏

尊乜撚野重
屌左落去就你架啦，你三年前已經錯左

你寧願佢呃住你佢仲係處？
證明條女真心想你埋佢單結婚生小孩
唔好咁小事就嗌分手

好合理？好心你就收皮啦
咁撚合理條女唔一早講？根本連自己都過唔到所以蓄意誤導樓主以為自己係處睇下暪得幾耐為止

當日就應該直接問係咪處

唔講咁多，即刻中出

又黎 處女情意結 你可以選擇拍拖幾年都唔結婚 但唔好將性愛妖魔化好嗎

橫惦都係可以食了

*都唔做愛
屌打錯

玩到26,7先嗌分手

如果條女寧願比個 ex kiss 而唔比樓主 kiss 點睇？

或者另一個例子，條女用一皮野買野比個 ex 但問樓主借錢交學費仲屌樓主唔肯洗錢同佢玩又點睇？

錢同權力先係香港人既信仰
你無錢又無權緊係無得屌啦

無錯，reasonable man test

只係樓主唔係佢最愛嗰個

好撚on9
人地又冇講過佢唔係處
係你自己一心覺得人地唔係

btw唔係處又點撚樣？

其實我明白樓主嘅心情
係唔係處都唔係問題
但係佢拎宗教信仰嚟呃樓主
扮處唔係問題
而係佢拎啲咁嘅19理由嚟呃樓主
俾人地就得
俾自己嘅男朋友就懶係有信仰咁
所以樓主唔好再留戀啦
已經唔係處嘅問題
而且信任嘅問題

如果樓主叫過雞/屌過幾十條女，用返樓上啲邏輯係咪接受唔到樓主叫過雞/屌過幾十條女就唔係真係愛樓主

哦 咁又點 得一手算你好彩

耶撚：我地婚後先扑
實際：LKF mode

呢句好仆街
不過係事實，亦都係成件事嘅起源

扑完最散

唔係處都唔緊要，唔係處扮上菜唔比妳屌就算啦

兩邊都好正常
一邊現實D,一邊偽善D

樓豬豬，女友唔係處，我諗大部分男人點都唔太鍾意，睇你點諗。以前我都好介意，而家叫好d。但你諗下，物理層黎睇，佢係比人屌過，陰道會有第二個男人死皮同精液，但相信我地排泄系統會將佢d廢物用幾日時間排走。你驚佢比第一任屌到變黑洞黑鮑，你咪叫佢練返緊佢囉。你覺得冇左破處個一刻感覺，我諗有部分女仔都因為做運動/其他原因冇左塊膜。你覺得佢心理上第一次唔係比你，但d女唔會記得第一次高潮感覺，正如你都唔記得第一次打飛機射得爽d定琴晚射得爽d。另外，過去左既野唔通你坐時光機返過去改過去咩？我地要睇既野只係現在同未來。同埋你條女肯同你坦白算好，好過等你地結埋婚除埋褲抽插時先發現到時仲難搞。咁樣性格同識得咁同你相處既女得一個，如果你有信心搵到個更好，歡迎你飛左去。但你諗下下一個係咪都係處同好過現任，同埋處係咪緊要過涵。
利申：會考有讀Bio

僞善到咁 俾咩機會
樓主忍左3 年，到依家先知條女俾人屌過
仲估唔到仲有依d 仆街到左依刻仲可以屌番樓主
一係就係臭雞，一係就係自己埋左單想人陪你

堅on9 ，就算結咗婚都唔錢女人管啦屌

人地一齊一年都扑得
你就三年都唔得
你自己諗下

唔係處就要比你屌？

信你，就要畀你呃三年？

耶撚都算喇 唔係處
唔係都算喇 仲要瞞住你
自己撚

分手未?

三年都冇一個機會可以話俾樓主知咩
根本就係佢一直唔敢講，驚你care
明知道對方係處應該要表明自己唔係啦
唔通結左婚扑完野先話sorry我唔係處？

問題唔在於係唔係處
係佢隱瞞左3年
介意係介意好似比人呃左咁
唔係介意唔係處
如果愛個男仔 點解會忍到瞞佢3年
完全無諗過男朋友感受 好自私

Ching 識玩

我係女人都覺得條女戇鳩
明明一早俾咗ex
而家又扮撚哂嘢話宗教理由要結婚先得
呢啲女人我就最睇唔起
擺明想遮遮掩掩扮聖女
你坦坦白白認唔係處仲好啦

完㗎啦其實
你可以唔care咩？
所以一係直接分
一係中出埋先分
做得出我建議後者

根本處唔處就唔係重點
重點係呃左3年
如果掉轉係個男人扮有錢呃條女3年
然後突然同條女講其實佢拎緊綜援
條女咪一樣都係拎個袋走左去

飛啦，上手屌勻哂，依家就扮清高

1. 中出即飛

2. 屌到佢鬆哂冇人埋單再飛

因為唔係處就介意，證明你所謂既愛都不過係呢個程度。

黑子

On9,唔係處扮乜撚野，俾得ex屌又唔俾你屌

食左再講

我好似開左Misdirection 你到底係何方神聖？

唔係處其實無問題，不過為左唔想你知佢自己唔係處而去呃你先係最大問題。
樓主自己諗

飛咗佢啦
樓主咁好仔大把世界 處咁緊要俾咗人仲要唔肯俾你
直頭罪大惡極
邊襯得起你呀？
早分早著唔好害個女仔再為你呢d垃圾流眼淚啦

去睇下Bob叔條契弟啲片啦 應該幫到你

你唔係覺得依家仲有處女呀？
最多爆佢菊攞返後面個處囉

比人呃左3年
慘

我個名

首先好多謝大家既回覆, 你地每一個回覆我都有睇
佢尋晚主動whatsapp 返我, 我地今日亦傾返件事

details 唔想講太多, 因為始終係私事
我選擇相信佢既解釋, 相信係因為e 3年對佢人格同性格既觀察

e 件事對我地既感情傷害一定有, 亦曝露左佢對e 段感情仲係信心不足, 會用拖延去面對一d 佢唔知點開口既問題

未來會點無人知, 但e一刻我選擇相信佢

呢個年代仲想食處女？要去產房搵先有

支持你，加油

入黎睇呢幅圖

俾人地都唔俾你呀

G持樓豬同條囡結婚之後先好有性行為

係男人都嬲啦

重點都唔係處唔處

係自己拍左三年都比唔上拍左一年嘅ex

介意唔撚得咩

咪就係證左條女愛 ex 多過樓主

其實我覺得未至於講大話，自私d講，第日分手先知無扑過，後悔呀！到時佢又反口開放返個西，真係男人最痛

不過講到尾係你選擇，勿忘初衷

條女呃左自己3年唔比扑，原來個閪一早比人開發左，扑過野仲要扮守戒條唔比婚前性行爲 ，係男人都嬲

咁往好過方面睇，佢起碼係個一刻都唔係諗住隱瞞你，係對你坦白 所以咁呢啲一定要攤開來溝通，可能要啲時間自己心理調整啦，之後再focus 未來 支持祝福你哋 連登有愛

有條刺遲早散

好撚慘呀屌 巴打仲鍾意人就中出幾次當打和啦佢應該都係扑過一兩次姐 介意就搵過件算啦

樓主決定左就好。

既然揀得呢條路,我只能祝福你女友識珍惜一下呢段感情, at least 應該同你有正常性生活先。

祝你幸福。

D港女留言真係笑撚死人
做雞但係又想要貞節牌坊

認真同女友講你感受，唔會每段關係都係完美，互相接納才會長久，你自己無缺點嗎？對方唔愛你嗎？為什麼要將自己同女方前男友比較?

去洗下面喇你

想繼續就要傾清楚啦 情侶坦白好重要
認真 你最好都襯呢個機會同佢講下你對性生活嘅要求 如果唔係過左又唔知點講 大家忍嚟忍去又係等下一次鬧交

其實唔係處真係好小事
得閒叫佢幫你打下飛機囉
心理上你會平衡啲